(this["webpackJsonpquiz-app-starter"]=this["webpackJsonpquiz-app-starter"]||[]).push([[0],{10:function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var s=t(0),r=t.n(s),n=t(3),o=t.n(n),c=(t(9),t(1)),i=[{questionText:'\xbfCu\xe1ntos n\xfameros se deben mover, como m\xednimo, sin alterar los signos, para que se verifique la igualdad en "21+1=20"?',answerOptions:[{answerText:"1",isCorrect:!0},{answerText:"2",isCorrect:!1},{answerText:"3",isCorrect:!1},{answerText:"4",isCorrect:!1}]},{questionText:"La escalera en la casa de Mar\xeda tiene 13 escalones. Uno de los escalones cruje cuando una persona se para sobre \xe9l. Ra\xfal subi\xf3 la escalera as\xed: se par\xf3 en el primer escal\xf3n y luego subi\xf3 hasta el final, brincando de dos en dos. Pedro subi\xf3 aspi: desde el piso brinc\xf3 tres escalones y baj\xf3 uno, y as\xed hasta el final. En ning\xfan caso se oy\xf3 el escal\xf3n que cruje. \xbfCu\xe1l debe ser el escal\xf3n que cruje?",answerOptions:[{answerText:"4",isCorrect:!1},{answerText:"6",isCorrect:!1},{answerText:"8",isCorrect:!1},{answerText:"12",isCorrect:!0}]},{questionText:"Se tienen 7 trozos de cadena, cada uno con 5 eslabones, y se quiere hacer una \xfanica cadena con todos ellos. \xbfCu\xe1ntos eslabones se tienen que cortar y soldar, como m\xednimo, para formar dicha cadena?",answerOptions:[{answerText:"5",isCorrect:!0},{answerText:"6",isCorrect:!1},{answerText:"7",isCorrect:!1},{answerText:"8",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfCu\xe1ntos cuadrados, cuyo lado sea la longitud de un cerillo, se pueden obtener, como m\xe1ximo, con 20 cerillos?",answerOptions:[{answerText:"8",isCorrect:!1},{answerText:"9",isCorrect:!1},{answerText:"11",isCorrect:!0},{answerText:"12",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfCu\xe1ntas monedas se deben tener, como m\xednimo, para que al distribuirlas se puedan contar 5 filas de 4 monedas cada una?",answerOptions:[{answerText:"8",isCorrect:!1},{answerText:"9",isCorrect:!1},{answerText:"10",isCorrect:!0},{answerText:"11",isCorrect:!1}]},{questionText:"Se lanzan simult\xe1neamente 3 dados comunes y se suman los puntos obtenidos en la cara superior de cada uno de ellos. \xbfCu\xe1ntos valores distintos puede tomar esta suma?",answerOptions:[{answerText:"18",isCorrect:!1},{answerText:"17",isCorrect:!1},{answerText:"16",isCorrect:!0},{answerText:"15",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfQu\xe9 n\xfamero hay que cambiar de posici\xf3n para obtener una operaci\xf3n correcta? 52 - 17 = 8",answerOptions:[{answerText:"1",isCorrect:!1},{answerText:"2",isCorrect:!0},{answerText:"5",isCorrect:!1},{answerText:"7",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfCu\xe1l es el valor de 'X'? 2, 6, 12, X, 30",answerOptions:[{answerText:"18",isCorrect:!1},{answerText:"20",isCorrect:!0},{answerText:"22",isCorrect:!1},{answerText:"24",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfQu\xe9 contin\xfaa? A, C, I, T, A, M, E, T, A, ...",answerOptions:[{answerText:"M",isCorrect:!0},{answerText:"N",isCorrect:!1},{answerText:"\xd1",isCorrect:!1},{answerText:"O",isCorrect:!1}]},{questionText:"\xbfQu\xe9 contin\xfaa? D, A, D, I, S, R, E, V, I, N, ...",answerOptions:[{answerText:"R",isCorrect:!1},{answerText:"S",isCorrect:!1},{answerText:"T",isCorrect:!1},{answerText:"U",isCorrect:!0}]}];function l(){var e=Object(s.useState)(0),a=Object(c.a)(e,2),t=a[0],n=a[1],o=Object(s.useState)(!1),l=Object(c.a)(o,2),u=l[0],d=l[1],m=Object(s.useState)(0),w=Object(c.a)(m,2),T=w[0],x=w[1];return r.a.createElement("div",null,r.a.createElement("div",{className:"app"},u?r.a.createElement("div",null,r.a.createElement("div",{className:"score-section"},r.a.createElement("div",null,"Tu puntaje es ",T," de ",i.length),(console.log("Score es: ".concat(T," y setShow es: ").concat(u)),T!==i.length?r.a.createElement("div",{className:"win-message"}):r.a.createElement("div",{className:"win-message"},"\xa1Te has hecho acreedor/a del solucionario de la pr\xe1ctica miscelanea de esta semana!",r.a.createElement("br",null),"Solo tienes que enviarme una captura de pantalla a mi n\xfamero de whatsapp ","->"," 959140039 y te la enviar\xe9 :D")),r.a.createElement("div",null,r.a.createElement("button",{className:"return-option"},r.a.createElement("a",{href:"/"},"Regresar"))))):r.a.createElement(r.a.Fragment,null,r.a.createElement("div",{className:"question-section"},r.a.createElement("div",{className:"question-alert"}),r.a.createElement("div",{className:"question-count"},r.a.createElement("span",null,"Pregunta ",t+1),"/",i.length),r.a.createElement("div",{className:"question-text"},i[t].questionText)),r.a.createElement("div",{className:"answer-section"},i[t].answerOptions.map((function(e){return r.a.createElement("button",{onClick:function(){return function(e){e&&x(T+1);var a=t+1;a<i.length?n(a):d(!0)}(e.isCorrect)}},e.answerText)}))))),r.a.createElement("p",null,"Desarrollado por Juan Carlos Postigo."))}o.a.render(r.a.createElement(r.a.StrictMode,null,r.a.createElement(l,null)),document.getElementById("root"))},4:function(e,a,t){e.exports=t(10)},9:function(e,a,t){}},[[4,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.e1c6659a.chunk.js.map